★點解好多人鐘意行行下路，突然踎低綁鞋底？

唔識打結，所以成日甩？

不如索性著懶佬鞋

著開水鞋

有時條街逼滿人都敢做，唔驚俾人踩死

打死結邊有咁易甩

俾我會行埋一邊綁，最緊要唔阻人

其實係睇裙底，好似U咁

向前扒，點睇

因為啲鞋帶鍾意候住你行果時先甩

教育局幾時先肯納入行路做課程
返工成日見到啲on9 出入都唔識分
同一條路分左右 兩個方向 啲人係都要迎面擋路
行得慢又要塞喺中間

鞋底點綁

樓主示範下點綁鞋底

鞋底

鞋帶

鞋帶正仆街

咁突然..好容易奇蹟之插入

香港人靠左蝗蟲靠右
比班蝗搞到個個逆流而上

因為驚比附近d盲毛踩到

你出街著咩鞋

成日有D人響條人來人往的街上邊行邊篤手機,有時篤篤下急停,行佢後面嘅人真係差D撞到佢
見唔少呢D人

咪一嘢轟落去 有問題?

阻住你返工？

有D係呀姑、有D係呀嬸,廢事畀人屈非禮
總之唔好跟響邊行邊篤手機的人後面行

我試過迫巴士前面個OL特然綁鞋帶
撞完j仲要磨兩野，都唔知是咪特登

好多人行行下路，突然路中心停低望第二度
好多人拉車仔鍾意搭電梯
企後面到成日最後要宿
但係最面又有人